胡志偉:中共必亡

立法後佢都預咗第一批被塔

民主黨主席，你估走得甩咩

或者有得跟馬田流亡美國既

要走一定走得甩